藍鳳凰依家清算緊Marco?

俾個廢人清算，不痛不癢
驚閪

又開多條戰線

條呀叔有乜能力清算

只係發花癲

原來尋日marco開左個live

根本DAY 1, 一開始

個永瀆雞笨法就係錯錯錯！

係黃毓民自己白痴, 利益野心蒙蔽自己既理性良知

信徒就盲目既「黃毓民說的是」

普羅全體, 依家係要公開承認當初玩「永瀆雞笨法」係錯

錯左, 就大大方方認錯, 然後與熱青割蓆

全體重新轉回「全民制憲」, 不反對港獨

普羅依家唔認當日「永瀆雞笨法」, 係自己攞黎衰
錯咪認囉, 認左咪改, 割蓆囉

唔夠神駒玩咪轉去屌其他人

選完個辦事處執左就解雇左marco,
因為法國佬台慶同班長, 馬啟聰, 海棉鬧交單野, 之後見到佢地同法國佬食野, 黃洋達就開聲叫佢唔好同佢打招呼
之後熱時有個節目就叫麻甩建港聯盟, 又講返法國佬衝立法會單野想篤灰
原來之前已經同熱血反晒面

呢個marco lee都痴線到俾我block咗，竟然俾人屌佢唔夠痴線

咩事block佢

marco唔係大太監咩?
但大太監fb係古人相黎喎

依個marco lee係李珏熙, 李政熙細佬
同陳雲一齊選新東果個

李珏熙、李政熙兩兄弟智力零架喎

連佢地都反...

當日仲幫國師抬轎

Marco唔同意搞埋教主, 所以依家比藍鳳凰網上清算緊

云伯首席網絡遊魂白手套 VS 云伯名單第2

咁李珏熙死撚硬都得啦

依家就係黃洋達同云伯要搞黃毓民呀

佢做細既, 大佬講乜就乜啦

有自己意見即係要掃地出門囉

佢一早已經冇係熱時, 之前只係某個辦事處職員, 8000蚊個月, 之後選舉輸左辦事處執埋, 佢已經冇野撈

當日係選舉論壇, 呢條撚樣拿住把寫住「陳雲」既白扇,
已經覺得佢非常ON

請問熱血鳳凰計畫有無marco份?

佢都唔係UPDATE人士

冇, 暫時得鄭錦滿同柏洋

無左Marco 仲有邊個會夠鐘餵云伯食藥

唉，一邊幫陳雲講野一邊俾三國人清算
下面嘅留言仲好笑，有人屌黃毓民鬧永續基本法，永續基本法從來只係呃廢老藍絲口號，邊有人真係信架，信嗰個真係弱智

青山派成班都ON